澳門巴打想招女朋友

我19歲，想要個普普通通既女朋

19歲就蕉BBG?
問過新舊兩登啲大法師未？
上進啲啦！

我都想